講不出聲 講不出聲 豬腦自己 半夜驚醒

誰人無得到一切的渴求
誰人無攻於心計的理由
平凡人生 天真過後 要怎麼走

如何從委曲中再相信人
誰無狂想 不可告人
直播時光 必須散席 留下我

快樂時 抱著時
那是至死不渝兄弟
決裂時 你為何以為再拖一會
完美世界

即使多風光都要清醒
豬蛇的掌聲也是孤清
你只可聽到我大笑聲
哭泣 也未放聲

講不出聲 講不出聲
豬腦自己 半夜驚醒
我只不過偶爾為了港
於是 才遺忘本性

誰人能甘心一世一兄弟
如何才得資格可發圍
誠惶誠恐 只得我是 明白我

快樂時 鳩噏時
那是至死不渝兄弟
決裂時 你為何以為再拖一會
完美世界

即使多風光都要清醒
豬蛇的掌聲也是孤清
你只可聽到我大笑聲
哭泣 也未放聲

講不出聲 講不出聲
豬腦自己 半夜驚醒
我只不過偶爾為了情
於是 才遺忘本性

豬蛇

\|/

港父人..

一定係你指使

已死

櫻花樹下？

郭富城嘅弱

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網